{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mulle meeldib lÃµngaga mÃ¤ngida ja ma teen \"mjao\" hÃ¤Ã¤lt. MÃµnikord magan ma pÃ¤ikese kÃ¤es aknalaual. Kes ma olen?","hints":[{"text":"ğŸ‘€ Mulle meeldib hiiri jahtida."},{"text":"ğŸ¾ Mulle meeldib, kui mu karva paitatakse."},{"text":"ğŸ˜´ Ma magan palju ja mul on neli kÃ¤ppa."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lammas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"ğŸ¾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mul on vÃ¤ga pikk nina, mida kutsutakse londiks, ja suured kÃµrvad. Ma olen hall ja elan soojades maades. Kes ma olen?","hints":[{"text":"ğŸ’­ Ma olen kÃµige suurem maismaa loom."},{"text":"ğŸ’§ Mulle meeldib oma londiga vett pritsida."},{"text":"ğŸŒ¿ Mulle meeldivad maapÃ¤hklid, aga sÃ¶Ã¶n ka palju lehti."}],"options":[{"label":"Kaamel","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ninasarvik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"ğŸ¾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mind kutsutakse \"dÅ¾ungli kuningaks\" ja mul on uhke lakk Ã¼mber pea. Ma mÃ¶irgan valjult. Kes ma olen?","hints":[{"text":"â˜€ï¸ Ma elan Aafrika savannides."},{"text":"ğŸ˜Œ Mulle meeldib puhata ja pÃ¤ikese kÃ¤es lesida."},{"text":"ğŸ§¡ Minu karv on kollakas-pruun."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"LÃµvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"ğŸ¾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma elan vÃ¤ga kÃ¼lmas kohas ja kannan justkui frakki. Ma ei oska lennata, aga ujun suurepÃ¤raselt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"â„ï¸ Ma elan Antarktikas ja teistes kÃ¼lmades piirkondades."},{"text":"ğŸŸ Mulle meeldib kala sÃ¼Ã¼a."},{"text":"ğŸš¶ Ma kÃµnnin kohmakalt ja kÃµhun mÃ¶Ã¶da jÃ¤Ã¤d."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Part","isCorrect":false},{"label":"Pingviin","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"ğŸ¾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma olen ainus imetaja, kes oskab lennata. Ma magan pea alaspidi ja Ã¤rkan alles Ã¶Ã¶sel. Kes ma olen?","hints":[{"text":"ğŸŒ™ Mulle meeldib jahti pidada pimedas."},{"text":"ğŸ‘‚ Ma kasutan kaja, et Ã¼mberringi nÃ¤ha."},{"text":"ğŸ› Mulle meeldib sÃ¼Ã¼a putukaid."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Nahkhiir","isCorrect":true},{"label":"Ã–Ã¶kull","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"ğŸ¾"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Mis kukub taevast alla, teeb kÃµik mÃ¤rjaks ja aitab lilledel kasvada?","hints":[{"text":"ğŸ’§ Ma olen mÃ¤rg."},{"text":"â˜ï¸ Ma tulen pilvedest."},{"text":"â˜” Inimesed kasutavad minu eest kaitseks vihmavarju."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"ğŸŒ¤ï¸"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Ma olen taevas ja nÃ¤en vÃ¤lja nagu suur valge vatt. Vahel olen ma hall ja toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"â¬†ï¸ Ma olen kÃµrgel taevas."},{"text":"ğŸŒ«ï¸ Ma olen tehtud vÃ¤ikestest veepiiskadest."},{"text":"ğŸŒ¬ï¸ Tuul liigutab mind."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Ã„ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"ğŸŒ¤ï¸"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Ma olen nÃ¤htamatu, aga tunned mind, kui mu juuksed lehvivad vÃµi puulehed sahistavad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ğŸƒ Ma panen puulehed liikuma."},{"text":"ğŸŒ¬ï¸ Ma saan olla Ãµrn briis vÃµi tugev torm."},{"text":"ğŸª Minu abil saab lohesid lennutada."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"ğŸŒ¤ï¸"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Ma ilmub peale vihma, kui pÃ¤ike jÃ¤lle paistab. Mul on seitse ilusat vÃ¤rvi kaares. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ğŸ¨ Mul on palju erinevaid vÃ¤rve."},{"text":"ğŸ’¦ Sa nÃ¤ed mind peale vihma, kui Ãµhk on mÃ¤rg."},{"text":"â˜€ï¸ Ma vajan pÃ¤ikest, et taevasse ilmuda."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"ğŸŒ¤ï¸"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Kui taevas lÃ¤heb vÃ¤ga pimedaks, sajab palju vihma ja vahel sÃ¤hvib valgus ning kostub vali mÃ¼ra, siis mis on tulemas?","hints":[{"text":"ğŸ”Š Minuga kaasnevad valjud hÃ¤Ã¤led."},{"text":"âš¡ Vahel sÃ¤hvib taevas minu ajal ere valgus."},{"text":"â˜” Tavaliselt sajab minuga kaasa palju vett."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Torm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"ğŸŒ¤ï¸"}}]}